出面好多悔氣post 各位唔撚洗理

有班人不斷指責點解唔救 點解唔還拖 我吊曬你地老母 出得黎示威既全部都係香港市民 冇收過任何訓練 班狗衝過黎 邊個唔撚驚 係屋企打字個班仆街仔不得好死 又唔見你地救人 還拖 你自己都做唔到 得把死人口 淨係係度叫人做 係度玩分化 成班廢物

推